唔岩聽都要講，泛民黃絲想大勝唔該睇呢篇分析

老味男lak lak facebook

泛民想在地區直選有好成績，先要爭取他們討厭的人支持

呢排好多人點樣講地區直選點先可以拎到最多的議席，以為妙想天開只要大家配票就可以成功，呢個想法係極之錯誤

我舉一個好簡單的例子大家就明白，九西第二次補選，馮檢基在泛民心目中，點都係出來界票，但點解有一萬二千人，明知道你馮檢基在必輸狀況下，依然死硬派出來投票俾佢。就係因為你泛民過度壓迫馮檢基，令他的支持者討厭泛民，於是果一萬二千票就死都投俾馮檢基。唔知 Frederick Fung 認為我有沒有講錯呢。

到2020年立法會選舉，預計泛民為左壓縮泛民的候選名單，將會用任何方法迫退候選人，到時候，候選人就俾你迫退左，但支持者心中有氣，到時候又會唔會「含淚投票」。九龍西的兩次補選已經證實左，如果你泛民玩得太過分，到時候本土派的選票，馮檢基的選票，就會寧願射落海都唔會益你。

到退一步即使有初選，有初選就必然會互相攻擊，即使俾你贏左初選，但在如此大的仇口下，你點樣去團結其他派別落選人的支持者。才是泛民主派支持者要思考的問題。

例如泛民是否有器度，拜會馮檢基以便爭取其支持者支持，雖然馮檢基在立法會選舉以落選，但他的一萬多票在比例代表制中絕對是關鍵少數。但我看不出泛民有其氣量爭取馮檢基，只是繼續攻擊馮檢基收共產黨錢。

以2020年總統大選做例子，韓國瑜贏出國民黨初選。但其支持者「韓粉」繼續攻擊同路人，包括在初選落敗的郭台銘，結果就「贏了初選，輸了江山」。

講到呢度，更不用說泛民會低聲下氣爭取黃毓民的支持，即使黃毓民在2016年落選，但除陳云根外，大部分其支持的候選人都是在落選頭。泛民如果低聲下氣「去普羅跪票」，都還有商確的空間，否則如果繼續以黃毓民繼續參選消費他，又或者以黃毓民繼續收共產黨錢去「攻擊稻草人」，即使在今次立會選舉教主繼續食花生，你覺得其支持者心中的一淡氣會轉投泛民？

泛民想要在地區直選爭取最多議席，還是勸告他們放下身段，爭取他們討厭的民主派人仕支持吧。

即使黃毓民在2016年落選，但除陳云根外，大部分其支持的候選人都是在落選頭。

幾乎冇可能 buy得毓民嘅就係有不屈服嘅性格

泛民一定會繼續話呢個係鬼 嗰個收共產黨錢 唔知邊個又係鎅票狗

熱狗會追擊泛民先

可唔可以有共識
無論初選結果係點都要支持
同埋就算唔初選都要協調
我地一票不能少

諗吓美國初選

老味男lak lak

所以泛民仲想話要立會過半，我屌佢地老母啦，當日我地輸撚左，佢地未好撚開心GE，你依家飯狗仲要2020年用情緒勒索，立會過半來迫我呢地D人含7投票

我唔投郭偉強選擇去旅行，泛民已經要偷笑啦，屌啦

白票五毛黨又出動，保皇狗多謝大家

狗改不了吃⋯

轉貼兼勸諫啫！咁都被人話五毛
只可以講幾唔妥教主同游b都好，兩位上屆4萬幾票唔好睇小，唔好白白浪費。呢個時候鬥氣重要定選票重要，泛民黃絲應該識諗啦

昨晚聽踩場，我而家先知平時個d民間記者會原來係議員助理蒙面扮發言人

又係熱狗論

你個名
btw我只係食花生，不作任何爭論

諗起進擊的巨人嘅最新一話
不論艾爾迪亞一方 定係馬萊一方
都有重要嘅人被對方殺左
但雙方為左[阻止艾倫]
呢個共同目標而選擇合作
雙方嘅心裏面條刺冇消失到
但佢地都選擇暫時放下分歧
如果泛民 本土 熱狗等
各方面都可以做到咁就好啦

Lak Lak Chin
1時間 ·

如果採用好似2016年的棄選制，
我幾乎肯定，如果即使現任議員的民調低，佢一定不肯棄選。

而他的基本盤係死忠鐵票，唔會輕易轉俾其他的候選人

梁耀忠雖然好多人都叫佢退休，但其實佢地區的基本盤好硬淨，果D票唔會輕易轉俾人。馮檢基亦是相同的例子

呢個唔止係共職嘅問題

如果你要含嘅候選人不斷攻擊、侮辱你欣賞嘅議員，唔係個個都含得落

呢個係有先例嘅事嚟

要攞到佢啲票真係要佢幫手站台

唔係得個屌字